386 哭泣區

其餘兩桶油都升 386就日日都跌 搞咩？